有冇人近排都無啦啦係大街上收唔到電話？

有冇人都係咁 行行下街冇啦啦no service 係近排先係咁
到底係手機壞定關發夢事？
Ps只發過幾日夢

冇